［可放棄］美孚主流民意：我們並不反對隔離營。

美孚可放棄

手足搬去第2度住一排先啦

美孚會唔會跌到50萬一間

攬炒啦

攬炒囉

累撚死班後生
由佢哋自生自滅啦

放棄退守先啦 班7頭針唔吉到肉唔知痛

完全同意

仲慘過美孚新邨大火

保護自己健康要緊

點解冇人支持

明明後生就話免疫力低發病率
真係唔明點解班廢中就以為老憑幫佢爭取
同送中一樣，商界默許 香港人冇事反而要出黎反抗

淘大2.0

今年先開始覺醒

其他人不聞不問
因為有得移民/奶共
我地生活周邊 有4成人 都可能持呢種態度

佢地未睇到
如果 團結香港既遠景

幾十年黎生活
一下180度 轉變係難接受

所以要經濟圈 民居大台 俾人感受

唔燒等死

嘿有板你睇
美孚果然低汁好多

供緊樓囉 成千萬咁易一炮過咩

當有人開始偷走 美孚班廢老先識瀨屎

唔撚好再幫班廢老
由佢地變疫區
手足留返實力再戰啦

唉好sad

美孚果班垃圾中產死咗都冇人可憐
不過有份出黎果份真係快啲賣樓搬走

如果居民都唔介意，咁手足唔好幫，唔值得為佢地犧牲自己

沉默既死藍絲，第日有咩事冇人幫你地

可以放棄

美孚居民喜迎武漢肺痰患者到區內探訪

美孚班廢老藍到發黑，幫黎都哂氣

由得佢死囉，

唔係藍，係廢啫

針未拮到肉

真, 見到冇街坊其實應該要走

叫都唔理就冇人理架喇…

跟住繼續ON99咁去排口罩

本身多藍屍同港豬?

條路自己揀
仆街唔好喊

全部街外人立即撤退

咁由得佢地死，自己家園都唔保衛

根本香港人係垃圾 ，可以既話根本要清洗哂所有藍絲港豬黑警

咁咪好

手足先行休息

信政府，唔驚

既然係咁，就放棄呢班撚樣
竟然可以對自己條村嘅事不聞不問
手足就係咁樣比佢哋搞撚死

用樓價大跌依個point 班業主會唔會有反應

唔好幫d自己唔出力嘅人，唔值得。

粉嶺藍屍都識反抗，美孚個班無得救
手足搬走幾個月先啦

對唔住我係美孚人都覺得好羞恥

廢
收隊啦
你死你賤

廢到覺得羞恥

好感動，我係美孚人呀，屌

隻菌專殺廢中廢老
咪由佢爆

唔會，最多strong hold

真係自己住既地方都唔撚去保護既話
點解仲要外人咁努力幫你去守護住

咁未必會變疫區嘅

美孚班仆街想做free rider
呢個世界邊有咁便宜

睇下粉嶺幾團結

點解唔係官塘/元郎

今次同上次淘大唔同.
今次衙門已經莫水,清潔消毒完全唔做,要你自己做返.

班廢老自住驚撚乜

根本唔近

美孚手足辛苦曬

美孚？
懦夫！
美孚新邨
要改名做
懦夫新邨！

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

(簽名)聯署要求世衛主席辭職

聽日三罷啊

［你今日簽咗未］聲援前線醫護人員罷工救港！

最撚嬲係有手足為左班美孚豬被人拉
港豬 藍屍 黑警 中肺炎

咁就 冇撚計

成班垃圾淨係識嗌口號，作為美孚人我引以為恥

留意下地型 其實個個山腰位真係好難打
下面即刻係收押所 一個街口就狗屋
另一邊只通去龍祥道公路 死路無路走
同粉嶺係正隔離爭好遠

明明都擺上山

都唔明你班美孚人有乜問題

黑警打得好
往死裡打 ！

算啦，放棄美孚

私有產權都唔識用
所以有法律都無用

手足放棄啦
做好自己唔好再幫拖啦
既然班廢中廢老唔理，咪由得佢地死

算啦唉

主要係袁國勇都話可以 咁就應該真係可以。

同意，成班都冇撚用，我喺美孚人都係咁話

中產人士
跟本唔應該為佢哋送頭

是否需要擴建美孚隔離營

美孚一直都好黃
相信今次都係真心覺得無嘢
條邨佢地住
佢地唔洗幫手咪唔幫
點解要屌人仲要引人割

連我件藍屍親戚都話反對

美孚唔反對，咁其他區咪唔駛驚

又末死人，股市未冧，樓又末跌…慢慢，月尾喇

落去齋企有咩用

你哋都唔明 住係廢老區嘅無力感

食花生等睇戲

沙士淘大價返黎了
真係好急不及待睇到時班廢老喊生喊死個閪樣

咁後果自負

區選美孚全黃㗎，不過大部分人都想做free rider咁解

美孚係今次區選先黃咋
之前3個選區有兩個建制

可放棄

放棄

美孚人肯受咪好
其他區既手足可以安心

希望班美孚豬中晒招好似當年淘大咁

齋企比哂藉口警察離開,再巡邏,再見到你班人仲未散,然後再更強硬驅散

準備入貨了

應承我到時一定要笑撚到佢仆街

見到手足比人打到爆缸 住樓上嘅都唔理
真係由佢地啦 難為手足們爆缸仲要比狗咬

收成期

係好多人唔投票奇

黃區嘅人feel 到住係藍區係幾大無力感未

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

美孚變淘大

大佬呀 你地知唔知呢區真係好多廢老廢中有錢佬
唔似黃大仙天水圍一吹雞就成班後生仔出黎幫拖

淘大係有播毒者喺棟樓住， 除非武漢肺炎可以隨風飄，唔係點樣飛到去美孚新村？

放棄,等藍絲死先

美孚有個問題
啲樓層數唔高
好多樓宇分開晒
啲位太散啦
就算有聚集你都未必知

心痛手足．．．

由佢地死啦，到時手足食花生就得

美孚唔係中產多咩

病人出入靠空運咪無問題

美孚班中老係咪針吉到肉都扮唔痛班後生幫你反緊架。

直頭係棟樓會播毒

好撚灰，叫咗咁耐都冇人

美孚手足要多少少哨，雖然便衣暫時都係無解，除非....

祝武運享隆

美孚果班廢老，係有錢走佬嘅廢老
唔似粉嶺嗰班

美孚原來成堆藍屍 free rider

廢老個代興,咁多人死,輪唔到我既

手足唔好理班廢人啦，佢地都唔驚咪由佢地

手足走啦，美孚得和理非

藍絲就未必 因為今次區選可以反映到大部分都係黃
但可以肯定既係9成都係終極和理非同怕死

我有個藍屍親戚住美孚
恥笑佢住疫區佢話根本唔喺美孚附近
佢冇諗過d 武漢狗識偷走

係咪驚出黎抗議會比人傳染埋炸

淘大好似有經u型管養菌傳播

由鳩班柒頭皮死啦
佢想死唔比佢死咩

含淚宣佈放棄美孚

手足搬啦, 唔好留喺嗰度, 由佢地中招啦

都話連和理非都算唔上

美孚撚你哋反省下啦

真係抵輸
你地睇下粉嶺手足啦

祝佢中啦仲講

街坊支持政府做法 fced

你哋自己都唔爭氣，點幫得你落呀

當年仲有黨鐵，有好多居民有落竹支持

老實講，自己區自己救，無理由要人由外區入來

但係依家睇live其實都唔算少人

同意 美孚大量藍絲廢老
隔離營啱哂佢哋 老人死亡率特別高

放心，死既多數係老坑

有邊位手足今日有落C2出口簽名

美孚手足要頂住 呢個政府唔允許我地退縮

其他人想攬炒 一齊死呀
咁都唔明 你地咁驚死就搬啦

多謝美孚幫香港犧牲自己

班狗下午一早圍咗城啦
得公園果邊無狗車 但掘頭路嚟

如果真係唔得 建議美孚手足去朋友屋企借住至疫情完結 比班廢老死清光先

棄守

嗰陣時三四十年代收麻風病人 美孚新邨都未起好 遠離民居 不可同日而語

自己區都覺得冇所謂，真係冇野好講

港豬禍港

粉嶺＞美孚

咁始終係高風險咗 你知中招廢老會偷走 到時美孚人就

認真，隻病毒好少後生中招
難聽啲講句，手足係保護緊班廢老

屌你老尾死廢老！
藍絲廢老冚家中肺炎死撚咗佢啦！

垃圾中產狗

可能有一半係便衣

多謝美孚居民，有事個陣都肯幫香港人，接受附近起隔離營，完全唔怕自己屋苑好似淘大咁

認真，隻嘢數據根本就係主力殺藍屍廢老，但唔知佢哋邊度嚟嘅自信成日覺得黃絲會中招多啲。

即買5間。

唔似粉嶺係隔離同埋第一次
饒宗頤係山上得一條路，一早重狗守哂係度
搞唔掂個度其實可以收皮
你係下面就算封成晚路正苦都唔會show你

其實都有人落，唔好講到無人去咁。。。

美孚人真係好撚柒

美孚新村咁多人住，落嚟嘅有冇十分一呀？

皇帝唔急太監急。

唔關算唔算事 依家係大家心態問題 手足又俾人捉啦 坐48好開心 好快過？ 我就坐過48 好撚辛苦 你哋明唔明依家大家都坐享其成 手足出去抗爭 其他人就留係屋企日日做網軍屌下幾句黑警死全家
學個阿伯手足話齋 屌 屌 屌 屌完老母就有架啦？
成班日日話冇輸 1月1 103萬 咁又點？

依家玩埋終身監禁
日日淨係講口罩口罩口罩
成班自私撚

到時樓價平，一次過重建八期，新美孚新邨落成之後，班人就唔會知呢件事

外區人快啲走
美孚玩過幾次都冇料到 啲街坊傻嫁

推

希望美孚成為17年前淘大
生人勿近。

留得青山在，唔怕冇柴燒。

咁街外人唔使理
唔係老奉要幫

死蠢

等食花生，你班仆街自己住係度受返姐

無謂推班後生仔出黎

我地仲有咩可以做

頭先4個手足俾曱甴打得好冤枉，尋晚玩到咁夜，今日一定好多便衣曱甴，點會咁

Just let it burn

成堆死廢中死廢老

佢話反對個 D 無知。

Ask yourself if you are them, would you give up?

攬炒精神, 行出去凍死同肺炎死我擇後者

粉嶺D 新移民反而仲勇武

美孚人會後悔的

喊乜能。係醫院做果d 都未喊
死得未

難為手足

有手足比黑警扑頭扑到一地血，連登仔有無諗過關心佢地，而唔係話佢地送頭，唔值得佢地幫美孚賣命

後生走啦理柒佢地

美孚人平時都唔會行去山邊。個度乜都唔，鬼影都唔多隻。

成個post無人話過佢哋送頭

用下個閪腦啦

Pushh

腦部組織！咁仲有命？

美孚主流民意真係唔反對就無謂再去送頭了

仲有好多人觀望樓價會跌
快撚d跌

好多P牌想帶風

收皮啦3毛狗

廢老派
心老志老當政府棋子

其實點都要搵個地方起架啦 直接搵美孚做集中營把啦

收皮喇，你又唔係係現場
睇個post 係到帶風向

嘈撚到，ＢＬＯＣＫ左先

有10000美孚黃絲唔知去咗邊

美孚大量廢老公務員

有望第二個淘大花園

Push

黃色居住圈 睇黎都要搞埋

美孚人 係你地自己放棄，到時唔好喊

肺炎居住圈

粉嶺好多老人中坑岀黎堵路
所以黑警無岀手
美孚得班後生 等死

賣樓搬屋啦

其實區區都唔想可以點

推呢個

好明顯好多人喺度帶風向

係啲廢老面前咳下

等佢哋驚下啦

快d攬炒
美孚廢老一大堆。

幫乜春，咪由佢地共享支那人榮耀

係呀， 廢事話我地厚多士

新屋嶺／禮賓府隔離個港中醫院／狗宿

美孚自己都唔撚爭取, 可以放棄
區內手足可能要暫時搬去第二到住

都話禮賓府附近個個廢棄醫院地點一流

美孚人唔爭取
咪由得去
人少嘅就唔好送頭呀手足

就咁決定啦

唉 好擔心

樓主標題黨fake news帶風向

好難話搬就搬

其實科學上唔大影響
但一定唔中意係自己區

本身活口已經得曼克頓山 而加重狗無埋啦

放棄啦
住既人都唔出黎

因為今次多咗網上消息講係俾醫護隔離觀察用

好多廢老就而家仍然覺得疫症係香港暴徒誇大，意圖搞亂香港，就算今日網上有張黑衫黑褲後生仔於旺角黨鐵站內暈低訓地，四周圍有幾個職員既相，都話條黑衫暴徒做戲！我心諗同呢班垃圾講多都晒氣！呢一刻最緊要自保！

迪士尼咪得囉屌

疫症隔離營根本唔應該咁接近民居，至於你問我而家點？我只有講句因為垃圾特區政府冇做好城市規劃，甚至規劃時冇諗過呢樣囉！市民反抗冇錯架！

自己攞黎

慘 同粉嶺一比..

去觀塘坐40號咪喺正出面等車

美孚多好多收成期！

村民真係唔係咁諗你唔可以迫佢

東涌個班又會話d 空氣會吹到佢

都係粉嶺堅啲

隔離營偷走諗起都覺得刺激

完全唔抵幫 啲人要自生自滅係自作孽

嗰個位同美孚真係有段距離囉
淘大係飛屎先爆發

無數先例話我地知
中国人唔好期望佢乖乖聽話入去隔離

變電站等車定走上山等車呀?

收皮啦楊岳橋

做得隔離營，到時附近所有車站都要逼佢改

但好老實個地點唔算離譜，袁國勇都走出黎講，仲有邊個比佢更加有說服力

去到七十年代瑪嘉烈起好果個位先唔再做傳染病醫院喎，果時美孚新邨都入左伙啦。又唔見啲人話唔好起條邨係醫院隔離。其實個位唔係問題，啲病毒點飄都飄唔到去咁遠。入去隔離嘅又唔係確診者 ，風險已經好低。怕果到咁所有醫院都唔好放民居啦。你驚支那人唔聽話喺瑪嘉烈走出嚟好過啦。

新屋嶺咪得

睇到post嘅手足自己做好防護措施，班藍屍廢老、港豬就由得佢死啦，無撚得救

隔離懲教宿舍，佢地都唔出聲，隔幾條街嘅美孚街坊點出聲

咁近隔離營樓價跌到唔理 好撚野

變廢墟比人靈探

真

就今佢變成疫區

點解同粉嶺差咁多

你新屋嶺隔離有醫院咩。萬一有條友喺隔離其間真喺發燒，你要等幾耐先有人嚟夾走佢，啲救護員又要幾耐先送到佢去到醫院。你要啲救護員同佢困獸鬥成大半個鐘慘唔慘啲呀。

美孚人心諗：tg?咩黎？食得架？

正想講
得閒關心下村嘅黃叔叔婆婆，注意個人同其他手足衛生
至於其他人就wfc, 黃就自己人

美孚新邨係咪仲舊撚過淘大

無撚錯

比粉嶺藍絲差遠矣

由佢地啦，中晒肺炎就正

佢地希望好似五年前咁制度內抗爭

樓主幫幫手

緊急召集因航MarcoPolo member！！

一人一信去國泰要求停飛中國
我入邊已經寫咗個template
Copy and paste就send得

咪玩啦

同意

手足：唔好用自己條命惠及他人。我寧願攬炒

真係唔洗喊

搬入去做臨時唔得？

粉嶺就話係對面同靠同一條路出入
呢個根本就差九丈遠

兩度距離成至少10公里

係佢地個個有本錢移民

最大問題係香港有可能比人住既地方,附近幾乎都有民居
就算好多連登仔講既粉嶺高球場, 佢建築物既位咪又係離清河邨500米都冇
麥理浩係極少數例外所以次次都用佢先

即買唔使諗

美孚好撚藍架

放棄啦

低你老母

封關先講啦 可以點

幾時提堂? 要聲援

我諗咁大反應，好大程度就係唔信支那狗會咁自律，叫佢留低就留低咁聽話！只要有一個陀衰家，唔守隔離令，走去附近餐廳食個飯，再去個廁所已經攬炒！同支那狗講自律，應該仲難過叫隻真狗講自律！

垃圾美孚

班支豚入醫院都成日想偷走

由得佢攬炒

如果喺咁香港冇一個地方安全，佢要走犯的話比你放新屋嶺都可以走到去上水散毒。唔可能比佢自律架啦，焗政府派幾十隻狗去看犯仲好啦。看唔住第一個仲招喺狗 要自己負責捉返去

希望4小龍都冧

你問班住客我諗九成反對, 此乃人知常情
不過講到抗命就不了, 中產條命矜貴, 有樓有事業家爺仔乸
你哋班後生幫我哋抗爭啦, 死都係死你哋, 但成功結果就我哋

睇一次笑一次

肺炎死都係死廢老 手足無謂犧牲

其實關於高傳染性、又冇藥醫疫症方面，港英時期有前瞻性好多，戰後痲瘋病爆發，政府於喜靈洲設立痲瘋病院，就係避免病者偷走到市區可能性，可惜之後變成戒毒所，否則掟晒肺炎患者隔離去係最佳方法！

手足做得夠多啦 由佢死

係就好掃兩間

D狗肯定自己偷走先

尊重現場決定。

Agger 但家下冇呀嘛。你估可以好似火神山咁爆一間出嚟咩。呢個政府冇鬼用。冇計劃，冇backup plan，即做都做唔到啲咩。抗疫委員會日日開會都唔知開乜。有時覺得佢仲廢過支那。

其實係, 用口問個個都會同你講反對, 但反對到咩程度就睇番個情況
我新聞度睇, 今次美孚個位似乎係遠過上次粉嶺, 咁班居民可能就唔會付出咁多去阻
今次我估好多人個心態係阻到就阻, 阻唔到嘅話, 逆來順受都無太大所謂, 因為佢地呢一刻真係唔多覺會有咩危險

離地上年紀中產太多

玉石俱焚啦 咁樣其他區既人先會醒

根本全香港都冇隔離區到到都好隔民居一係去喜靈州
一係去監獄

小農基因 奴隸思想
做左大半世奴隸連反抗甚至表態ge念頭都冇撚埋

可悲

垃圾區

其實應該由得佢地死 我地保到手足就夠 大家中招都係啲廢老死先 就算沙士 後生死亡率都低過1% 更何況啲手足一定會做好防備措施

社區爆發

冇人撐

分化po

由佢變淘大

okay enjoy

由佢攬炒
有平價上車盤

SORRY 想問下今次隔離營係預備俾醫護定係大陸人住。

又開始苦行式

即係唔夠民意，佢哋認為可接受，完

由佢變淘大啦，
你自己都唔出黎抗爭

個位, 我諗好多美孚人住一世都唔會上去, 佢地可能唔覺係社區

自己都唔撚出黎，點解要幫？

1)其實今晚個行動冇乜人知，亦未有共識，不過狗已經mon實住。好多人以為得下晝個遊行

2)便衣同防暴時間夾得好，一收網啲防暴就嚟到。今次狗真係"唯快不破"

其實美孚D人好黃ga, 起深水埗區最近幾次選舉，係唯一四個細嘅選區（美孚佔了三區）泛民和本土嘅得票率都每一次多過建制。你地最多話佢地殺到埋身都唔勇武。巴絲們，你地唔係預計d有錢人同你勇武掛....

美孚太多老人家啦, 同埋好多上晒岸的中產, 嬲都係得把口講, 咁鍚身唔會落街同班狗打。
同埋今晚無乜行動PO, 無乜人知
雖然我好想救美孚, 但真心難救, 攬炒算啦

係，但2016年立法會、2018兩次補選（少數深水埗區嘅力保不失嘅選區）和2019年區議會選舉都係黃嘅得票率高過藍。

手足保命要緊 記得搬去朋友度住住先

咁撚舊

隔籬曼哈頓山跌到50萬得唔得呀

同部分港豬一樣，個個都以為有人幫佢
自己就係屋企PO IG 打飛機 話自己好心痛

yes

分化散水po，現場個個屌政府

成件事擺明全港人唔信個政府 ， 政府冇管治威信，靠強權施政

關又唔撚封，又要整到咁近民居，最緊要係睇到班仆街噴口水落lift掣，又隱瞞病歴兼通街走，放佢哋係你屋企附近你真係放心？佢哋走甩一、兩個出嚟，成個美孚新邨可以變疫邨

講到咁撚威，咁信政府，叫佢係你屋企附近整囉

大撚把地方 ， 新屋嶺 果d又唔撚用？下下揀咁近民居係咩居心？

係咪又要炸撚咗佢先得？ 示威係冇用？